睇清一個人之後個心真係好痛

本身同ex關係好差，一直離離合合都散唔到
咁岩有次又嘈話分手，個時係真心想分既
就係呢個時候識左第二個男仔，
本身淨係諗住同佢做朋友，但佢個時開始追我
總知好有耐性，日日keep 住穩我同我吹水驚我心情差。
都暗示過好多次會等我之類，
但我個時真係對愛情冇信心，都無辦法一分手就同第二個一齊，咁keep 住傾左個半個月啦，我都覺得可以比個機會大家既，點知佢話要溫書大家收左嗲
直到最近發現佢同人一齊左。。。。。。
點解明明當時講到實牙實齒咁，你等唔到你講啊麻扮咩等到姐

而嘉更加覺得唔再信愛情

騎牛溫馬囉

搵

做唔到，之前同ex一齊想諗過咁做但過唔到自己

屌，你有冇叫人俾啲時間你

係咁架啦，追唔到你咪搵第二個

我以為大家明架嘛，唔中意你做乜keep 住覆你

食唔到咪食第二個囉

依家d人興速食文化 得唔到手就拿拿林搵下一個 唉

點解大家都咁樣對愛情
好心酸啊屌

祝佢地善惡到頭終有報屌佢地老母

i know that feel...個心好似裂左咁

好反未，有冇得好反

sad 左半年倒 因為同事仲要日日對著。。。

可能我八卦，我寧願佢日日係我面前屌醒我

我個case係個女實牙實齒 喊著同我講佢同另一個男無野。但隔左都無一日又聽到gossip 摸黎摸去
我個陣真係好痛。。

有冇問清楚先，會唔會係有人搞風搞雨先

有眼睇亦唔想深究, 只會令自己更傷心

連事實都怕面對，辣殺

啲比負皮既人可能覺得我老馮要要人等
我都知佢冇錯，仲多謝佢救我出深淵添
但個問題係如果係真係中意既點會咁容易就同左下個一齊先，定係佢只係為拍拖而拍拖
等一個人係愛情入面最難得既事係佢教我既
最尾又係佢冇做到個個人
我仲有段時期係到等佢返黎成個on9咁
打上黎係想抒發下情緒都想大家屌醒我
係啦佢冇問題我冇捉實你
我出去食反十舊屎先啦

我明
傷完一次又一次
已經唔相信愛情

可能佢都咁諗呢
真係鐘意人地又點會要人等

係佢話要等我架喎
佢等我個時我長期覆佢冇比佢空虛寂寞架
不過你講得岩既 可能timing 唔岩
個時我真係未ready 好~

咁佢係咪要多謝返你
終於明白咩叫打橫黎講

我做得最錯就係冇坦白自己收收埋埋
但係覺得佢漁翁撒網呢個行為我唔認同
咩位置打橫左？話等個係佢，走係佢，有女係佢
大師兄，請屌醒我